一人一個暫時人生最後悔既事

我先: 冇好好珍惜一個人

游得太快

搞到自己近視

放棄左一世唔使做，食軟飯既機會

唔諗清楚先揀科讀

中學冇溝女，到依家都冇拖拍

生存🤢

你依家唔溝女 唔通十年後無拖拍又關依家事

想當年,大家都係冠軍

人地無理取鬧嘅時候冇屌鳩返佢地轉頭，等佢地以為自己好啱。
我屌你老母呀